港島區議員應該宣布「封島」！！所有入島人士要檢疫！

中西區區議會負責檢疫西隧、黨鐵、碼頭

灣仔區區議會負責檢疫紅隧、碼頭

東區區議會負責檢疫東隧、碼頭

南區區議會負責檢疫碼頭

地鐵點搞

港島區議員快d開會緊急通過。

逐個檢疫。

要好撚多人手喎

叫入島人士慢慢排隊啦

不推文啦屌

切實可行

區議員快d開會做野

又係依隻五毛狗

一地兩檢

D人覺得唔方便就唔會入島

收皮啦你。又想幫不作為既民主黨洗白？

重温六國論，完

中學雞只識「六國論」？

戒嚴封屋添啦五毛狗

戒嚴一路都做緊。你訓左幾耐？

港島撚表示唔介意

齊心封島

港島獨立

港島封城